請問邊本 幼兒 worksheet ex好

Playgroup都用個d有冇推介
屋企有個就兩歲bb上緊playgroup
我應該買咩書俾佢打定個底
我係Google down左2張 worksheet 教佢幾好，bb識跟住做同有反應
我上網見到有時教科書都會出錯
有冇啲幼兒書有質素保證無咩錯，連playgroup都用?

得嗰一兩歲 放過個細路啦

唔會
唔會俾佢學我讀Band 3做垃圾
Ok?
Next

兩歲已經做工作紙
真係慘

next

大個之後讀band 3仲慘

以為做下工作紙就會變天之驕子

好過做好似你呢種垃圾

你咩新絲蘿蔔皮

step 0 照下鏡先

等睇壓力爆煲跳樓自殺

Next